如果香港係一個人。

呢2個月，係呢22年來，生活得都有尊嚴既日子！

818,我去硬！
你呢！？

［置頂］816 英美港盟 主權在民 ！

和理非係時候要進化喇! 再唔做就太遲啦!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!